北京全市進入「戰時狀態」，動員十萬人抗疫

Source: 東網

真係支爆近了？天滅中共？

屠城時間

要作多首歌講北京加油了

北京肺炎

死鳩哂去啦仆街

不要說「哎吔北京爆發肺炎要亡黨亡國了」
試著說「那你不就有令全國小粉紅團結一致的機會，真幸運！」

中國病毒代有人才出，一代北肺換武肺

將北京歡迎你再填詞咪得

之前最勁嗰陣北京有無而家咁緊張？？

onenight in Beijing 我流下許多精～

詐病拖美國數？

幾時有得唱埋「滔滔千里」

美國仆街喇

大件事即係超多人中招

維尼而家係中國最安全既地邊避難疫情中 - 香港

武漢最勁嗰陣都冇而家咁緊張

補番內文

國家衞健委周一（15日）公布，內地新增49宗確診病例，其中北京增36宗本地確診個案，豐台區花鄉地區成為全國唯一疫情高風險地區；另河北新增3宗本地個案，為北京市確診病例的密切接觸者。目前北京市的高、中風險地區已達11個。北京市委常委會周日（14日）下午召開會議，因疫情防控不力，決定免去豐台區副區長周宇清、豐台區花鄉黨委書記王華的職務。北京全市社區已進入戰時狀態，7120個社區村近10萬名社區村工作者，立即投入抗疫戰場。

北京市政府周一下午召開新冠疫情防控工作第118場新聞發布會，宣布北京進入戰時狀態。目前新發地農產品批發市場內的8000多名經營採購和工作人員，已於周日（14日）凌晨全部進行核酸檢測，並轉至集中觀察點隔離。同時，通過張貼公告、上門詢問、電話微信聯繫等多種方式，排查5月30日以來曾去過該市場的人員近20萬，正在以社區為單位安排就近核酸檢測，並進行居家觀察。

此外，該市場周邊11個小區和玉泉東市場周邊10個社區全部實行封閉管理，正在對9萬名小區居民進行核酸檢測。市委宣傳部副部長徐和建指出，此次聚集性疫情與新發地農產品批發市場高度關聯，目前對病毒的變異傳播等規律還未有完全掌握，境外疫情也仍在蔓延，首都疫情形勢十分嚴峻，要充分認識防疫的長期性、複雜性、艱鉅性。

北京爆發疫情，不少曾到過新發地批發市場的市民，都想自行到醫療機構進行病毒測試，卻一直預約未果。當局表示，未來一星期的預約已滿額。黑龍江大慶市公布，往返北京及大慶的人士，即日起按照中高風險地區管控政策執行，實施14天集中隔離及7天居家隔離。天津市餐飲協會向全市餐飲行業下發通知，即日起停售刺身等生冷食品。
北京市委常委會召開會議，研究對豐台區有關人員在疫情防控工作中失職塞責問題。經查，周宇清、王華，以及新發地農產品批發市場總經理張月琳在疫情防控工作中存在落實「四方責任」不到位、「四早」要求不力、消毒殺菌工作不到位等問題。經有關部門研究，決定給予周宇清、王華免職處理；另責令有關單位免去張月琳在新發地農產品批發市場總經理職務。

國務院副總理孫春蘭周日召開國務院聯防聯控機制會議，強調北京是次聚集性疫情擴散風險高，要採取堅決果斷措施防止疫情蔓延；並要求以新發地市場及周邊地區為重點，開展深入全面的溯源工作。另支持市內提升核酸檢測能力，嚴格社區管控措施，開展拉網排查，對重點區域、人群逐步擴大檢測範圍，及時發現確診病例和無症狀感染者。

國家衞健委已派出有湖北武漢疫情經驗的專家赴北京指導防控工作，加強疫情形勢分析研判，參加流行病學調查、部署各地排查海鮮市場等相關工作。另對該市提出「四個擴大」及「四個加強」和「四早」，分別是擴大新發地等農貿市場的環境及物品採樣、相關人員的隔離醫學觀察範圍、病例密切或次密次接觸者的流行病學調查、重點區域及重點人群的核酸檢測；加強醫療機構發燒門診排查管理、醫院感染控制、疫情訊息報告和發布、公眾宣傳教育；早發現、早報告、早隔離及早治療。

雜總係咪北京？

變種武肺，等死啦

替身在北京

全黨冚家鏟

抗乜撚疫，唔信

可能笠水去咗金國了

得北京一有野?
一定係假新聞

動員十萬人坑殺

皇宮係北京喎，皇上皇馬褂雲集，人哋一條命直錢過你千萬條人命，武漢算係乜。

可能喺山西

幾撚on9 得個36個人感染 話咩戰時moment 明顯話比人知唔撚係36人啦

要屠城就屠城 我們北京人沒在怕的

死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬 死十萬

小粉紅們 ！咱們上京！ 抗疫！

bei精渣柚！

多難興邦！

差中南海

別讓北京人跑了

去左寧夏睇窿呀

身體最誠實

十萬人為左抗幾十人既疫？

預備當紅事辦 新聞日日夜夜loop醫護抗疫片段 再趕工興建十間火神山

屌

厲害了

順便清下啲睇唔順眼嘅人李克強會唔會中肺炎

要搵成龍唱埋

幾十條友就十萬人

其實有真相未

之前話禁飛真係先知

唔怪得又話同南泡斷通信啦

係咪64重演

冠冠回家了

問我北京哪像染病

唔好黎香港
不要來香港

話俾你知，永遠唔會有真相。

考驗緊本身城市嘅乾淨程度
北京

李自成咁快打到上京師

報應黎得甘快既

多難興邦

戴口罩但唔戴眼罩
個口罩幾勁都無用啦

芝蔴仁乜撚嘢都要軍事化

幾叻
支那封城真係用槍封
美國就鳩up封城，實際就由佢爆

恐懼撚出動
世界末日啦

信黨唔怕啦屌 沒事兒

今次仲唔到北京死2m人

正，我就係要呢啲

2020 係無打仗既情況下 宣佈過幾多次戰時狀態？

美國未打到嚟喎
咁快戰時狀態？

解放軍入城未

為左請sick leave食屎

疫情難啲

其實都幾撚恐怖
無拿拿又爆過 中共報得應該好撚大獲
全世界會唔會永遠斷唔到尾

再搞到美國大爆發習種你賣屎忽都唔掂

亡國了 亡國了

屠城

去左視察自己既墓地

嘩! 正啊 快d全國大爆發啦

真, 只要駕機入面有人有事成駕機都危

侵侵唔係話禁中國航班咩？

定係死凈十萬？

禁入境美國係咪取消左？

緊張係因為爆發地點係批發市場
食物供應要即刻搵其他地方補
同埋接觸嘅人太多，唔能夠追蹤患者

班仆街有綠卡

天滅中共。吸引力法則終於起作用

多啲人聚集先可以令病毒擴散開去
北京肺炎就係靠呢十萬人

仲有一樣最重要
就係因為嗰到係 ，北京

好似d紙扎人

唔驚

過曬黎香港咁點？

又要開番小湯山

半年就出續集

十萬人命嘅賢者之石抗疫

14歲印度預言家

核彈高溫消毒

美國唔閘住班人唔係話無直航機咩
咁都比佢地入境咁大愛就真係自求多福喇

應該要加多個0 係360宗先啱

好撚大獲，好多高人不謀而合話年底仲勁，全球死1/3人

班淫大返左來未？

成龍:問我國家哪像染病

屌，無限loop

.

輸出病毒又送禮物比美國啦

廬寵茂可以再出發

會唔會借啲意唔開2會唔搞支那國安法

搞又死唔搞習近平又冇面

借啲意外爆發疫情當不了了之

可能前幾日食過三文魚

btw 過兩日開人大委員會，國安法又要delay

扮野喇
次撚次爆大鑊一定第一位鬆人

咁即係仲有邊啲高人？

病毒歡樂送

你有你抗疫
我有我擺地攤
唔好阻住人搵錢啦

武漢肺炎：咱們回家！

笑死
滅一個北京慘過滅九成城市
呢隻毒真係AI嚟 半年就識瞄準紅心

屌真
反正支那出名抄

定係有人趁佢走咗搞搞震

全國人大常委會下一次會議將本月18至20日在北京舉行。

唔好縮

都唔知係咪專登咁做

人多就有用？
10萬個都中晒就好笑

厲害了我的國

習近平又遙距親自指揮

班愛國偽人，癈老藍絲，警鼠呢，快啲上去救國救民丫嘛屌佢老母

原來北京今次爆發好大獲

班官隨時出事
當然要動員啦

成個月都好似咁講

習狗死左未

天意
想推惡法即爆

人多好傳染 聚多啲人

不嬲出事永遠都得三十幾人

係總加速師領導下

中國係所有領域都高速追趕北韓

利害了我的國！

可能根本係專登爆出黎

咁人大開唔到會

有體面地放棄國安法

美國無理由制裁

没事儿没事儿
还有党

正確！白事當紅事做係支那一貫作風

十萬大軍？
係真唔係呀？
南中國海搵乜嘢人去？

真係好撚廢囉
美帝日日萬人確診，依家支那中幾十就咁撚大陣仗
又做謠呀支那狗？

北平全滅

唔係武肺deal好左咩

天滅中共，希望人大趕得徹係中共滅亡前立國安法

全 黨 死 清 光

中共快啲撚啲死唔該🙏🏻

又清低端人口？

冇其他傳媒報？

十萬隻齊中武肺？

人大為維護國家尊嚴照常開會，人傳人，成功實現電腦大爆炸

記住唔好封城

遷都就可以解決問題。

係囉, 你唔講都醒唔起

雜大大生日派大禮，感謝黨

中南海呢？

信政府，政府有政策，唔驚，使撚抗疫，直頭口罩都唔戴，戴口罩即係唔信政府＝叛国！

有人想反習 所以要戒嚴

十萬人去送死

睇到係6月16起

封鎖消息姐

有錢嘅搭緊飛機走啦

好多堪輿、命理，什至new age界都有講，真係希望佢哋唔準，如果只係大陸死1/3人就好了

刁帝呢？落左地下防空洞未？

BEIJING!

推埋國安法先死啦

615一週年，不如入嚟Minecraft擺番紮花

甘定咁

正

根據連登咁燈法
最後支那應該又爆唔成

支那咁安全去美國做乜鳩呀

班豬本身又信中國最安全個下好笑
班友又幫中國加速啦

是歷史的塵埃~

起來

唔送了

數十個冼鬼戰時狀態

成班連燈仔係度話支爆就知只係幾十個感染 一定冇事

微博都唔敢更新 你話呢

未聽過抗疫症係鬥人多

最緊要維尼中招

美國都未控制到
唔通北京爆得仲勁過美國
搞到好似重演緊1月個劇本咁

點會有真相

習帝還在京城嗎?

36人用戰時狀態?
當人on9咩

天佑北京，至少死20萬人。

兩邊咪一樣啲人 on9

爆得嗰少少要十萬人抗疫？
不如學六四屠城咁啦屌
橫掂完人都係講大話㗎啦

別讓人大跑了